想做身體檢查或者有屋企人想做嘅請入黎

小弟我買左個身體檢查plan 有5個quota可以做 我父母用左2個quota 剩番3個 如果有人有需要可以搵我
利申：打手全家不得好死

想幫屋企人做

tg me

唔知點解搵唔到的

push

巴打可唔可以講下邊間同個plan幾錢？

tg

想知details